咁樣宣傳首歌得唔得？

將我地首歌放上去iTunes Spotify Joox，大家落力谷首歌上榜首，有英文版唔知可唔可以谷埋去外語排行榜，有收益既，再捐哂去612基金幫義士

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

本身諗住放落Spotify 自己丁
但我唔識 係咪要佢認證先upload得

暫時有無邊個版本比較官方？